Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

1. Функция - это часть кода, которую можно вызывать при необходимости при написании кода.
2. Аргументы выполняют роль локальных переменных в теле функции. 